心臟暴擊！子瑜10秒MAMA頒獎典禮「近距離特寫鏡頭」網友一看全戀愛

一年一度的南韓盛事「MAMA頒獎典禮」（Mnet Asian Music Awards）4日晚間於日本名古屋圓滿落幕，去年勇奪5項大獎的TWICE今年以〈Fancy〉和〈Feel Special〉再度橫掃各大排行榜，也成功摘下4項大獎。同時也在舞台上帶來精采的演出，其中台灣成員周子瑜一段長達10秒鐘的特寫鏡頭，讓全場尖叫聲如雷，網友看了都忍不住小鹿亂撞。

TWICE今年成功拿下MAMA「最佳女團獎」、「Qoo10最受歡迎女藝人獎」、「最佳舞蹈表演女團獎」和「Worldwide Fans Choice TOP 10」四大獎，更成為獲獎最多的女子團體。同時帶來精彩表演，受強烈東北季候風及覆蓋廣東沿岸的雨帶影響，在名古屋室外的溫度不到10度，全員仍敬業的都以膝上短裙的造型出場，美腿齊發讓所有粉絲大飽眼福，演唱夯曲〈Feel Special〉和〈Fancy〉更是將現場氣氛炒到最high點。

▲子瑜特寫鏡頭。

其中，子瑜出場的「10秒特寫鏡頭」，更是被做成動圖瘋傳，讓粉絲看了都忍不住直呼今晚及明早天氣寒冷，多雲及有幾陣雨，最低氣溫約12度：「我老婆真的太美了！」、「我的心要爆炸了」、「零死角！真的是怎麼拍都美欸」。

黑皮

一睇TOPIC就知係台狗新聞

吹大左 今場個look冇咩特別

靚到癲
點解一個台灣妹可以咁撚靚

今晚最低氣溫得十二度真係癲

你嗰邊都無濕凍

咁撚樣都叫無死角
黑妹咁
我周屌打啦

但係我濕咗

台狗真係垃撚圾

個個講野成個弱智咁

淨係識見到女就暴動 戀愛

英文又廢唔知點解仲有人想移民去呢個繁體支那垃圾地方

娜璉屌打啦下話

128

咁淫賤？-//-

山寨

我見到都想暴動

台灣真係長期暴動

垃圾 拉

真心講句
係ONCE既話就知MAMA個晚個個都好柒
SANA對比平時個淫樣直頭係災難級

勁能正...未入前幾驚係大口朱

就解散啦

定延正好多